[真心一問]點解咳食橙會咳得更嚴重?

成日聽到人話咳唔好食橙

係械入面嘅獨有成份?

橙

酸？

我有次肺炎入瑪麗 咳到甩肺但晚餐都會有個橙